係廁所跣低咗 如何不失霸氣咁離開？

如題 宜家仲坐咗係地下
附近有一個所長同三個廁客望住
如何不失霸氣咁企返起身再離開

繼續坐直至飛行服務隊來為止！

柒就認啦！霸氣

跳breaking

Moon walk 咁出去
不過係坐喺度

下一站金鐘，下一站金鐘

一個後空翻企返係到

個地下好濕 不了

死都唔認

大叫微臣懂昭先行告退
之後襯佢地呆曬既時候施施走

用籮柚行返出去

大叫廁所有的，跟住頭也不回衝出去

扮聽地下聲，再大聲嗌：我聽到有腳步聲，有人黎緊，越行越近

望乜撚野呀望，未見過人仆街呀？

會唔會畀人當傻佬

即係認柒啦

唔會，最多比人叫收皮

話做緊social experiment
原來你幫仆街真係唔撚幫手

試下跣返出去

睇到標題已經笑左，笑住入嚟，應該無辦法不失霸氣